# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-17 20:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-29 10:57+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: dcs_airbases.py:8
msgid "Creech AFB"
msgstr "克里奇空军基地"

#: dcs_airbases.py:9
msgid "Groom Lake AFB"
msgstr "马夫湖空军基地"

#: dcs_airbases.py:10
msgid "McCarran International Airport"
msgstr "麦卡伦国际机场"

#: dcs_airbases.py:11
msgid "Nellis AFB"
msgstr "内利斯空军基地"

#: dcs_airbases.py:12
msgid "Beatty Airport"
msgstr "贝蒂机场"

#: dcs_airbases.py:13
msgid "Boulder City Airport"
msgstr "博尔德市机场"

#: dcs_airbases.py:14
msgid "Echo Bay"
msgstr "回音湾"

#: dcs_airbases.py:15
msgid "Henderson Executive Airport"
msgstr "亨德森行政机场"

#: dcs_airbases.py:16
msgid "Jean Airport"
msgstr "吉恩机场"

#: dcs_airbases.py:17
msgid "Laughlin Airport"
msgstr "拉夫林机场"

#: dcs_airbases.py:18
msgid "Lincoln County"
msgstr "林肯县"

#: dcs_airbases.py:19
msgid "Mesquite"
msgstr "梅斯基特"

#: dcs_airbases.py:20
msgid "Mina Airport 3Q0"
msgstr "米娜机场"

#: dcs_airbases.py:21
msgid "North Las Vegas"
msgstr "北拉斯维加斯"

#: dcs_airbases.py:22
msgid "Pahute Mesa Airstrip"
msgstr "帕胡德梅萨跑道"

#: dcs_airbases.py:23
msgid "Tonopah Airport"
msgstr "托诺帕机场"

#: dcs_airbases.py:24
msgid "Tonopah Test Range Airfield"
msgstr "托诺帕试验和训练靶场机场"

#: dcs_airbases.py:28
msgid "Anapa"
msgstr "阿纳帕"

#: dcs_airbases.py:29
msgid "Batumi"
msgstr "巴统"

#: dcs_airbases.py:30
msgid "Beslan"
msgstr "别斯兰"

#: dcs_airbases.py:31
msgid "Gelendzhik"
msgstr "格连吉克"

#: dcs_airbases.py:32
msgid "Gudauta"
msgstr "古达乌塔"

#: dcs_airbases.py:33
msgid "Khanskaya"
msgstr "汉斯卡亚"

#: dcs_airbases.py:34
msgid "Kobuleti"
msgstr "科布列季"

#: dcs_airbases.py:35
msgid "Kolkhi"
msgstr "科尔奇"

#: dcs_airbases.py:36
msgid "Krasnodar"
msgstr "克拉斯诺达尔"

#: dcs_airbases.py:37
msgid "Krymsk"
msgstr "克雷姆斯克"

#: dcs_airbases.py:38
msgid "Kutaisi"
msgstr "库塔伊西"

#: dcs_airbases.py:39
msgid "Lochini"
msgstr "洛奇尼"

#: dcs_airbases.py:40
msgid "MinVody"
msgstr "矿水城"

#: dcs_airbases.py:41
msgid "Mozdok"
msgstr "莫兹多克"

#: dcs_airbases.py:42
msgid "Nalchik"
msgstr "纳尔奇克"

#: dcs_airbases.py:43
msgid "Novorossiysk"
msgstr "新罗西斯克"

#: dcs_airbases.py:44
msgid "Pashkovsky"
msgstr "帕什科夫斯基"

#: dcs_airbases.py:45
msgid "Sochi"
msgstr "索契"

#: dcs_airbases.py:46
msgid "Soganlug"
msgstr "索干卢"

#: dcs_airbases.py:47
msgid "Sukhumi"
msgstr "苏呼米"

#: dcs_airbases.py:48
msgid "Vaziani"
msgstr "瓦茨亚尼"

#: dcs_airbases.py:52
msgid "Abu Musa Island Airport"
msgstr "阿布穆萨岛机场"

#: dcs_airbases.py:53
msgid "Bandar Abbas Intl"
msgstr "阿巴斯港国际机场"

#: dcs_airbases.py:54
msgid "Bandar Lengeh"
msgstr "伦格港"

#: dcs_airbases.py:55
msgid "Al Dhafra AB"
msgstr "迪哈夫拉空军基地"

#: dcs_airbases.py:56
msgid "Dubai Intl"
msgstr "迪拜国际机场"

#: dcs_airbases.py:57
msgid "Al Maktoum Intl"
msgstr "阿勒马克图姆国际机场"

#: dcs_airbases.py:58
msgid "Fujairah Intl"
msgstr "富查伊拉国际机场"

#: dcs_airbases.py:59
msgid "Tunb Island AFB"
msgstr "通布岛空军基地"

#: dcs_airbases.py:60
msgid "Havadarya"
msgstr "哈瓦那"

#: dcs_airbases.py:61
msgid "Khasab"
msgstr "海塞卜"

#: dcs_airbases.py:62
msgid "Lar Airbase"
msgstr "拉尔空军基地"

#: dcs_airbases.py:63
msgid "Al Minhad AB"
msgstr "艾尔明翰空军基地"

#: dcs_airbases.py:64
msgid "Qeshm Island"
msgstr "格什姆岛"

#: dcs_airbases.py:65
msgid "Sharjah Intl"
msgstr "沙迦国际机场"

#: dcs_airbases.py:66
msgid "Sirri Island"
msgstr "锡里岛"

#: dcs_airbases.py:67
msgid "Tunb Kochak"
msgstr "小通布岛"

#: dcs_airbases.py:68
msgid "Sir Abu Nuayr"
msgstr "锡尔阿布努艾尔"

#: dcs_airbases.py:69
msgid "Kerman Airport"
msgstr "克尔曼国际机场"

#: dcs_airbases.py:70
msgid "Shiraz International Airport"
msgstr "设拉子国际机场"

#: dcs_airbases.py:71
msgid "Sas Al Nakheel Airport"
msgstr "阿纳奇机场"

#: dcs_airbases.py:72
msgid "Bandar-e-Jask airfield"
msgstr "贾斯克港机场"

#: dcs_airbases.py:73
msgid "Abu Dhabi International Airport"
msgstr "阿布扎比国际机场"

#: dcs_airbases.py:74
msgid "Al-Bateen Airport"
msgstr "阿尔拜汀机场"

#: dcs_airbases.py:75
msgid "Kish International Airport"
msgstr ""

#: dcs_airbases.py:76
msgid "Al Ain International Airport"
msgstr "艾因国际机场"

#: dcs_airbases.py:77
msgid "Lavan Island Airport"
msgstr "拉万岛机场"

#: dcs_airbases.py:78
msgid "Jiroft Airport"
msgstr ""
